「突發」聽日林奠會係中環某酒店食飯！！

寫就寫11點開始 不過通常有遲冇早
特首話要建立溝通平台 有咩好過親身對話
我知道林太仲有好多支持者 聽日就有個好機會親身過去同佢打氣喇

P.s. 未fc 收到料話會有防暴扮服務生 自己小心

五大訴求 缺一不可
光復香港 時間革命

環球時報總編輯胡錫進尼左香港
佢話會去示威現場
同青年對話
佢對話完
係大陸人眼中實更有權威
到時輸出革命會更難

建議大家係佢落場時
準備定中共啲衰野
同一定要影住佢
錄低佢up過啲咩

文華
會唔會又取消

推

831遊行
831死線

無限期三罷

—————————
整咗兩張圖求大家幫手twitter spread出去

一定要通過人權法案

佢識剪片，分分鐘受訪既人係民建聯，唔講野影番佢就岩

push

Tui

酒店入面邊間餐廳?